只要恆指反彈返500點，老衲願意放棄五大訴求

屌你老母

咁你跳樓啦

點止500點

老衲同molamola合照

lm

五大訴求原來係咁廉價...

我升100就ok

Dllm

五大訴求市值頂盡廿蚊